%@P:exocorcp
%@metapost:605ds03.mp
\begin{myenumerate}
  \item Donne l'abscisse des points repérés par une flèche.
\[\includegraphics{605ds03-1}\]
\item Place sur la demi-droite graduée ci-dessous les points $A$, $B$, $C$, $D$ et $E$ d'abscisses respectives 2,65; 2,79; 2,88; 2,56; 2,71.
\[\includegraphics{605ds03-2}\]
\end{myenumerate}
%@Correction:
\begin{myenumerate}
  \item Il y a $e=2,3$; $f=3,4$; $g=4,5$ et $h=5,6$.
  \item \[\includegraphics{605ds03c-1}\]
\end{myenumerate}